[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(16)

lol man!!

lokman alton

佢笑起上黎真係少少似馬明

erickwok搶唔到oscar好嬲咁

麥秋成

到底美國有咩關係...

快啲買三張美國機票俾佢地啦屌

去美國

想睇nba

可唔可以唔好再播個句野

煩膠3兄弟

好！！

公子Oscar IG 係 oscartaosy

又搶

搶唔到金主梗係嬲

Lokman

西遊記正喎

都話架啦 佢表演乜9都有人搶架

麥秋成個撚樣

Lokman搶手過姜濤

我喜歡lokman
但可唔可以唔好再loop

屌你 咁播法Alton實入得返

首輪都比人屌到飛起啦

又黎
洗唔洗又播佢地3個

有冇人計過呢個尷尬scene播過幾多次

十強有得去美國

關智斌做乜扮張衛健

5個人4個位？？？

好撚煩呀

又係未唱就搶

尋求無悔真生活
路漫長也靜待

走音wor

取西經

一齊去美國旅行算啦

唱歌唔得喎

原來佢唱西遊記

應該冇人復到活

乜個個出黎都會轉果舊野 ?

lokman so cute fuckkkkk

JK好似好過佢

唔介意多d alton

終於知道

首歌好岩佢

個條對聯友 搞到lokman變得討厭

真係有啲似馬騮

有聲有樣

似係了

頭帶

紅領巾

自己比錢去啦

lokman唱歌原來唔差

好煩啊

係幾有創意既

笑撚死
播到識背

執生都型過人

Lokman 姜b

到底邊個冠

揀歌揀得好

係幾有台風

果三條撚樣個外貌真係面目可憎

同阿舜d台風一樣

呢首音域好易啦

係
但佢唱其他應該會仆街

花姐

花姐幾happy

達哥嚟嘅

花姐又心動了

花姐又搶到flow

呢個咪成個dancer咁，有咩特別

alton又影

好煩
lokman表演緊
係咁影alton

收聲啦麥秋成

跳舞幾好，但唱歌其實 真係好咩

姜

屌 條頭巾

造馬

本新幾鐘意alton
播左咁多次真係好黑人憎
個節目唔計廣告都得30幾分鐘
播一播又幾分鐘 屌

係勁

姜b

好型

Alton

Alton 受皮啦

有咩特別

花姐成地水

食屎啦alton有無咁撚多鏡頭

Alton 自己買機票啦

花姐今期好花心

今晚公子Oscar最好

煩膠三兄弟

屌你 Alton 死gay佬樣

路漫長…

表演係幾好 如果係跳舞比賽係第一嘅
但係佢個樣硬係冇個種感覺唔知點解

㩒定先

樂文 放棄佢啦

Metoo 好憎佢地3個係咁講

佢個種型係男人既型

其實3甲可能真係唔一定有佢

西遊記都咁好睇

講緊alton未呀

10強 10個位 一定比曬你地3串1架咩

This is not a question

唔知係唔係因為Alton 連見到lokman都覺得煩煩地
不過跳舞係幾正

我都係
本身覺得Alton幾正
依家播到好撚煩

我本身都對佢冇乜嘢，但真係播到我都唔想佢入

播個alton幾多次呀 煩死

又樣衰唱歌又難聽

得返2個位

係viu cut到咁姐
我諗唔關alton事

又講

To viutv
快撚d foul左Alton佢
Thankyou

好想alton 入唔到

成村人爭兩個位

應該冇錯
掛住睇

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero 龍志權 Oscar

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛 Ian Lokman

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu Sunny Edan KJ

kento同alton復活 ？

Ken杜

Alton愈播愈煩膠

alton好撚煩

又影Alton

仲有一集

Alton真係幾醜樣下 個下爬唔知去咗邊

句野究竟出過幾多次 有無人數過

收嗲啦屌你老母好煩

怨婦

Alton主角咁喎

剪到咁，即係alton入硬
得返1個會係邊個

草泥馬不了

咁係剪接成日剪佢哋啫

踢返pa,193呢d渣渣啦

TERRY呢

KENTO VS ALTON VS PA
邊個煩D

仲有jer

Lokman 識諗, 知道發生咩事.

jer仔

pa

好撚煩呀，自己買機票去美國啦

Kento

咪臭係

多謝viutv幫alton樹敵

Alton > PA > Kento

PA冠軍

睇完l呢個之後好憎Alton

蜜柑星巴打

我揀ALTON

收聲啊

死撚左佢啦

可以組合成新ekids

阿COW 有冇機會成功復活

Lokman其實講得幾大方
入唔到都無辦法
但alton 同viu cut來cut去搞到3條友死lur咁

好似ET

alton pa打和
對比下，kento無咁煩

冒險樂園等

alton

屌你Alton 個種煩膠仲煩過PA

KENTO+PA 呢個組合最煩

100萬慳返

靜啦，返屋企靜候啦

D字好似有聲

開始見到呢幾句字會覺得炆

193去美國打NBA

Kento唔似
佢既戲份已完

其實係 有少少無辜
VIU剪到我由幾鍾意佢變到反感

Kento咁大年紀又冇才華重發明星夢

最撚垃圾3寶 Eden PA alton

Alton係咪係咪比左錢ViuTV
係撚咁播佢啲尷尬scene

尋求無悔真生活 路漫長也靜待

屌有聲 好煩呀

有聲

我都覺

又喊

個個都蝦alton bb

PA入去玩串個PARTY姐
學旁白講
佢入去玩野我地又唔洗比額外人工佢

lokman 勁撚到

夠喇巴打

55強 就做鳩kento
40強 就做鳩Alton

係咪編劇要求既花生位

本身係PA
但佢依排冇乜鏡頭
ALTON煩膠啲

Pa仔唔做pa真係浪費

等睇mark tai

Terry呢

同情分

好大聲

Viu係咁重播同一句搞到Alton好乞人憎

直頭有晒成個畫面

我都覺係剪接得太多
如果唔係viu咁剪就唔多覺煩

mr jan 呢

Molamola

我仲以為lokman係唱五月天個首

姐係明晚得2個得？
2個復活？

都係返去pa啦

咪係

我心已傷

除左alton邊個會復活到？

40強—>45強ok?

哩套男人 都係咁喊
不敢想像女人嗰套會點

好似淨番4個未出
2個得

點解你地咁憎麥秋成

唱歌麻麻, 係跳舞ok.

復活Alton同Kento

諗返濤b 真係無咩才能

太靚仔

好煩

冇錯 叫佢返屋企慢慢講佢句野啦

唔係自友唔禁

help

Mr gay真係不了 學wally j

佢係冇野突出
唱歌唔係最好個個但係又唔差
跳拿都唔係最好個個但係又唔差
夠平均

其他dancer跳舞就dancer，佢跳舞就明星 ，其他人唱歌就唔掂，佢唱首膠歌都唔見得有幾掂

放過我啦，唔要真生活啊屌你老母

原來ALTON IG PO左個句野

有呢d小圈子？

同埋有台型

應該係復活edan同alton啦屌
我想要返大姨媽呀

好鍾意呢一幕
Alton個qq樣

其實有d想大姨媽入，佢telephone個表演幾唔錯
雖然今round個表演麻麻

Alton入....最後都係入唔到10強

之後

尋求了入圍真生活
美國路長也靜待

夠啦

你係咪0

agger

大姨媽好撚正 好想同佢瘋狂講是非

才能黎計

狗毛 ian >>>>>>> all

連登計可以加埋抖音男三甲

我要大姨媽同mr jan 呀

係有畫面有聲呀

酒粒仔

我要Alton得喇

好似入唔到圍

姜B狗毛可以拎3甲

我覺得OT首歌都幾好聽
同埋YIMK呢

仲要係個死人喊樣

Twins 楊千嬅夠乜柒都冇
但有觀眾緣

做星 有觀眾緣 > all
依家唔係搵dancer, vocal, guitarist, pianist

屌呀

講真
入到呢次40強
又保證到一定入埋10強？

未表演係咪仲有三個
Mark tai, Jer同埋邊個？

送比你同佢瘋狂尋求無悔真生活

到時咪再尋求無悔真生活囉

大姨媽

好憎alton
由佢一開始係後台睇人表演個啲西樣開始
到之後扮慘 再到而家陰魂不散咁真係見到佢都好炆
搞到對Lokman由有好感都變到無乜

成撚個懷才不遇既柒樣

helo

姐係3個入2個?

我覺得係佢得罪左viu

仲有無偷睇人地個IG?

入咗佢都長命唔到呀

寧願kento 入

呢個真
姜B瞓係度D人都覺得佢好cute

既然個個唔要Alton就我要

尋求無悔真！生！活！
路漫長也！靜！待！
下次同廁田gif一樣置頂

剪片果個有無拎埋佢講句野做埋鈴聲

又再喊過

尋求無悔...真...生...活 路漫長......也靜候

同佢追求真生活?

唔撚係掛

快啲攞撚走佢啦

係IG下面留我會同你一齊去美國無悔追求真生活

好啊

定一齊靜待？

Agger

有冇住美國既會員接alton黎美國等佢收聲

原來係狂舞派個主角 個樣殘左咁多

一齊去美國冒險樂園

尋求無悔真生活，路漫長也靜待
Live Learn Fun

邊句煩啲

句野係尋求無悔真生活 路漫長也靜候
罰你地返去聽alton讀100次

尋求無悔真！生！活！
路漫長也！靜！待！ 煩啲

ok

美國三兄弟係咪提美國提到VIU都嬲
剪到佢地三件煩膠咁 仲要集集提你地一次佢地係煩膠

Alton bb 就算全世界唔鍾意你
我都好鍾意你

尋求無愛性生活
路漫長扮大袋

Sorry Alton fans

屌你老味Live Learn Fun

美國三兄弟

日日咁食lunch 法我都變公子啦

屌你老母笑到我

真愛
有無cut佢句野做鈴聲

我反而覺得佢地好慘
講一次俾人無限loop
完啦好嗎，唔想再聽到美國夢和路漫長

Alton BB 正啊
我要埋你地個份！！

三條友咁鍾意講三個去美國，就偏唔俾去兼剪到成個怨婦咁

做埋鬧鐘

行開啦 我mark左架

拎翻屋企啦，唔好出黎路漫長喇

依張相個公子feel真係隔住個moon都聞到

其實幾慘
成功剪到成三個煩膠
見到任何一個都諗起個句

stop

個樣真係唔掂

cls

係唔靚仔 但個氣質

有錢大撚哂

尋求毛悔性生活
J好長也靜待

我都知煩 但屌你老母係靜候呀 個個待乜撚野呀

呢個都唔止中產啦
參加呢d節目志在拎個經驗
飛轉美國食lunch等閒事
點似得有d人日提夜提恨去美國

個鬼佬好似弱智仔

Eric kwok話會俾錢買飛聽唱歌係邊個

不過佢講過可能爆冷肥仔贏

肥仔真係 智障樣

希望喊包墜機

同意有氣質...但真係好似草泥馬

唱歌呢d一開聲就知咩事啦

所以幾個唱得大致ok B team都唔揀

A team反而會鐘埋去

肥仔對佢冇好感

鳩毛

好假的肥仔

Alton都去拍BL劇啦
同lokman dee玩三角戀

何家D公子咪又係差唔多樣

諗起旁白話佢做個訪問都著套suit

心諗: 我請你地去美國，唔好嘈喇

呀公子張張相都好似p過黎咁 靚仔過上鏡勁多，如果佢上鏡有d相咁靚仔，真係冠軍左

氣質依家野真係浸淫出黎

個氣質真係好吸引

佢IG都有啊

屌

dllm

超好J

祝佢地三個無人去到美國

祝福喊包靜候到入棺材個日
時辰未到就繼續做dancer先

冇追晒 邊幾個

唔好負皮我

有冇gif?
同側田一齊長期置頂

我想睇mr jan

佢真人靚仔過上鏡好多係ViuTV拍得差

睇住佢喊其實都幾好玩

拍BL

屌你，有聲嘅

好嘈

你係咪mr jan本人黎 ?
男人老狗搞到成個女人咁都有人想睇

好靚仔啵

仲有上面個張歌詞圖

你食開草泥馬/林祖舜？

下個POST要有佢

好想宜家推爆個po

差個字幕

屌，夠啦

大家都好愛ALTON

無字都有聲

推

有錢人的聚會

今晚發夢都記得

我想推爆佢

唔撚想見到小喊包

起碼佢台型好過193 個班

草泥馬好可愛

推post

有錢仔

小喊包

屌讀harrow
以為普通名校仔 原來咁撚有錢

迪迪仔都幾慘 一開頭都有人講下，依家連提都無人提下佢

成個夢都係哩句野 聽日實痴線

林作母校？

alton的愛

有無人整理左40強入面邊幾個係垃圾

上個post有講過下

Lokman點

個POST推得愈黎愈快

點解無聲無字幕但我都覺得好嘈既？

聽日又星期五
之後又要等兩日

又要屌viutv唔剪多d幕後花絮出黎擺上網

超級巨聲都開個巨聲工房出黎啦

你今晚合埋眼就會聽到句野

我有囉

Lokamn入到？

剪多啲花姐

入到

音樂人一聽就知有料

呀g: 聽一兩句先啦

點睇佢唱歌

個樣麻麻但唱歌好聽

呀個：識唱歌馬國明

人生贏家

個樣真係好有錢

麻麻地

花粉會正式成立

點解我會大笑左出聲
句野加埋個弱智樣

佢鐘意就叫人禁啦禁啦，唔係佢杯茶就彩你都on9

講野速度真係好似

佢係見到A組禁先唔禁

好賤

快啲呵返altonbb

尋求免費性生活
一日兩次我都夠

證明到公子佢好有料架

但係真係唔鐘佢揀人嘅準則

淨係記得屎眼

help
宜家去 訓

我都係

你叫我哋班公屋仔情何以堪

1億條女自動送上門

ian 全方位屌打各參賽者

其實係歌詞唔係對聯

下....

可唔可以推返ian

唔知ian首歌係唔係編比佢d前女友們聽既呢

Ian 真係幾charm
暫時睇好佢同狗毛

咁大喊包係邊個

ian個樣唔似有181

Agger
又唱得又彈得又打得
不過要搞下d皮膚

邊個掛住我

打排球應該高

低調支持算

本身好鍾意Alton 但係俾viu咁樣煩膠洗腦式係到日播夜播 依加冇咁鍾意佢

聽日有mark tai

屌，要星期一

邊個係mark tai

聽日星期五喎

試下星期六日都推到開新po

Diu lokman真係型到仆街
佢個段我睇左10次
佢啲眼神 好撚charm啊仆街

佢有佢個種CHARM

好舒服成個人

屌係喎

佢入我會屌哂老母
比大姨媽入仲好啦

Edan
大姨媽
復活！

Terry都可以

龍志權好好笑

起步點數同，好難情何以堪

Cow 復活啦 好想你繼續娛樂13億人

有無人覺得sunny幾靚仔

反而期待193

KJ型喎其實 行去復活區個勢都唔覺輸左
好過啲死喊包

好很老喎個樣

都唔入

岩岩打PUBG有個男仔把聲好似大姨媽

Sunny係咪以前TVB嫁？好熟面口

岩岩追返上個POST前幾頁

見到戶山太太絲打哩個LIST
絕對要個個POST頂置

55強名單
[/u][/b]1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek Ho @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himto @hohinhimtosss
VO @samm0123

Terry ho

KJ都復活啦
好想你繼續震驚13億人
唔想你恥笑完kento要同佢一齊走咁柒呀

咁仆街
勁型都無用

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong

得番咁少位
好想知垃圾表弟今次仲會唔會講自己100%入到呢
如果唔係臭雞表姐幫佢搭路
唔知有無可能復活區都入唔到
但可以入到55強呢

69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek Ho @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himto @hohinhimtosss
VO @samm0123

最黑人憎一定係Tingho
唔好比alton轉移視線

tingho 入到去
只係想拍佢比人屌
alton 入到一定好撚煩膠
已經冇人想知佢想3個人一齊去美國

才子

睇佢行出黎都覺得唔止中產
似起碼住獨立屋

姜仔係咪割左雙眼皮 睇佢以前D相同片都係單眼皮

佢話佢屋企從事醫療行業，應該唔止普通醫生咁簡單
佢既middle class分分鐘係薯片果種

kento同pa係個人煩 個格黑人憎
雖然alton係俾viu剪到佢好煩 唔關佢事 但搞到我開始厭佢

alton 講緊痴痴地脷筋，集集都見佢講咒語，好難頂！

龍志權出左場未
Fb睇左條片好正呀

第一集都已經成個傻仔咁，除左肌肉無咩可取之處

之前d post有人話佢箍緊牙喎
懷疑佢得罪咗viu剪片嗰個

今集出左，
100毛式搞笑，老一輩先識笑

有冇咁多人箍牙

都幾自然呀
做足功課黎
自知能力不足用第二點黎彌補
係有料喎

睇到呢個人就煩
成撚日喊

雖然我都覺得佢整過雙眼皮
但呢度好似唔可以講姜b壞話

姜B是最好的

終於有人講返句公道嘅說話

剪接啲嘢一係直接害死人，一係直接捧你上天

佢本身個人好似冇咩特別
但一表演/唱歌就好吸引人
佢兩次表演我都睇左好多次
你話佢今次模仿係搞笑 但佢上次正正經經咁唱歌我都覺得好好睇
雖然背後度橋可能唔係佢

宣佈我係lokman fans club榮譽會長
我大約重睇左佢段表演100次
charm到仆街
我愛你啊

正式宣布
姜濤 狗毛 Anson 龍志權係最高質
姜仔Anson本身個樣靚仔又識chock
鳩毛同gd表演/個人有魅力而且樣唔差
應該穩入十強

鳩毛本身唔係歌手黎嫁咩點解仲可以參加

仲有睇193鳩鳩下都幾過癮

出過道都可以選港姐
嚴祺玩過超級巨聲添啦

箍牙好普遍喎
前幾個post有張佢ig嘅相講佢箍牙 好似上年開始箍

Edan 會復活

加多個193 睇呢幾個人表演真係會笑出黎

可愛靚仔多人中意有咩出奇
利申 姜B , Mr.Jan 粉

唔中意一百毛，所以唔鐘意 GD

Terry b

我真係覺得唱廣東話歌有分加

明明話要做香港巨星總有盲毛仲唱普通話歌OUT左都唔抵可憐

193好另類 香港無佢呢種藝人
如果佢入到十強真係奇蹟
不過應該會好好笑好過癮
真心希望佢可以進步神速

普通話歌好冇親切感
唔知點解覺得廣東話歌溫柔好多

因為香港明星台上台下兩個樣
你唔會知佢真實性格
如果知道左明星私底下咁搞笑會有種另類魅力

咁細個就整

我都唔明
呢D第一下就應該要FOUL左佢啦

醜女大翻身港男版

明益自己友

個個都唱普通話歌 廣東歌係咪真係咁差

仲要佢地多數本身國語差 啲咬字好怪
但都係唔唱廣東歌

Anson唱歌好難聽

Anson gay定 Anson 心美先

迷上左Ian

咁佢好成功 整完雙眼皮立即精靈哂

單T

Lokman ,狗毛同姜b

所以如果真係final 可以投票我都唔會投姜B
雖然鐘意但係一諗到佢日日係台上面唱抖音，加埋viu d殘體

B組

疆逃真係唔掂

Sunny唱歌好好聽，無得黎真係慘，如果可以用少年8兩金換佢就好

Anson kong好正

apple仔 @babe_keung
中文羊 @aryeung0629

Ian個新look做乜事 個頭染到咁核突
還我黑髮Ian

尋晚個妝都係玩鳩佢

有無人比alton句野洗左腦？救命呀成日都諗起

句野好似詛咒好恐怖

其實香港人好易憎一個人，咩文化嚟
重點係viutv乞人憎關佢咩事

成件事

viutv乞人憎係咁播句野
→嗰條友乞人憎
→lokman乞人憎

痴線

全世界都係咁架喇

尋求無悔新生活 路漫長也靜候
我地三個好想一齊去美國
美國 美國 美國
入硬10強既咩

佢地三個應該得lokman 係入硬

美國 美國 美國

個活仔錯咗

*字

火火呢秒個動作幾似呢隻

普通人唱k水準

唔係Anson lo 佢好膠樣

果句野係「我地夢想，永遠都係三個一齊去美國」
罰你聽100次
利申：係個腦到loop左一日好想死

但其實佢哋應該最多講過幾次
都係剪片個嗰不斷loop返
雖然我都聽到好想死

我今日成個腦都係ian

我估人地講得一次，唔係應該唔止得呢句出街

點解

如果我地去到美國 咁我地已經嬴左依個比賽

佢係我架

我由琴日loop到宜家放工個腦都係

_ _ _ _ _ _ _ ， _ _ _ ... _ _ _

其實琴日個集lokman 都無講咩 幫個傻仔求情，得華dee表演時懶感性求情之麻。

佢真係好正

佢係花姐既

點解我填到嘅

今晚應該又會loop多次嗰句嘢

應該唔止一次

lm等loop

屌 救命

大家都走火入魔

大陸姜
唔係靠扮可愛你有咩長處呢

啱啱做姜B既廣告

係邊

Viu tv頭先播，唔知佢幾時再播
好似花姐個廣告咁係咁cap我地留言，係咁叫「姜B！」「姜B！」

有無人同我一齊loop住西遊記首歌

救命啊

仆街無字都有聲既

今晚會loop多幾多次

好恐怖 洗腦洗到入心入肺

你走啦

成功出位
柒在觀眾無共鳴佢UP乜鳩但VIU又喪LOOP

重温翻琴日果集
sunny其實咩事
其實參加前都知一係理想一係麵包
做咩話就算入到都唔會玩？

屋企反對

我有
琴日聽到嘩一聲叫出黎，馬嬲仔

前傳：犯罪心理學 幾好睇

準備好未

準備好了

好掛姜b

留名

有生之年會唔會聽到姜Ｂ唱廣東話歌

星~

黎了

又殘體

Jeremy

佢好似唱過高山低谷
之前啲post話微博search到

JER JER

好毒個樣

呢個真係好樣衰

攞中間

唔用微博，有無其他方法睇到

Jer加油呀

呢個啱啱YouTube 睇左

木無表情又真係好怪

文靜小毒男 feel

阿JER ARRRRRRRRRR

花姐講咁多
簡單嚟講咪即係樣衰囉

我都冇search
印象中有人講過咋

幾好聽丫

個頭一定要搞搞佢

過猶不及

阿JER 係得架

今日追花姐ig
佢好可愛

姜B既廣東話歌

田B：好過復活區

但係個look

好聽

難少少
少少難

唱得唔錯

有得執既應該

比人搶左

屌你火火勁陰濕

火火次次都係搞事

火火

把聲有啲似牙Fred

b組真係好撚on9

側田：吓？

咁都入

佢有咩賣點？夠毒？

好過fred

有呀g不意外 睇到慣

好聽喎

又係g

好聽 真心好聽 樣都唔差啊 執執就得

佢真係

歌聲ok啦

唱得幾好丫

唔差囉

咁都唔入仲有邊個入呀

算唔錯，中規中矩啦

臭閪黎

Terry

唱得中上姐 未算好好聽

阿jer個款絕對唔難執囉

mark tai

改左毒撚look贏到啦

呢個幾好 幾q

同意，但佢唱歌有d感染力架

哇 張黑白相

佢手音樂幾好

正到瀨屎

係個髮型出事姐
其他還可以

d bgm好怪

mark都幾正

我都係咁話，中分好怪

改到首歌好怪

變左metal

Lonely Christmas (Rock Remix)

好似讀歌詞咁既

改到完全唔夾

改完音樂成個感覺好奇怪

同D歌詞好唔夾

改到麻麻地喎

好怪

改得好差下
佢又唱唔到個感覺

唔夾

下巴太長

咁用力做乜鳩

好老套

做多左啦

佢個聖誕好撚嬲咁wo

都上到喎

一係你改jazz啦
改rock唔得，除非你在嗌

想講好耐

改曲但唔改唱法 緊係唔夾

改到咁

絕對空虛咁

咁撚sad唱到熱血版咁

今次唔得喎

哂左

唔識音樂
佢比原唱降左幾多個key

佢唔啱唱呢類
其實個改編冇問題

浪費左把聲

好似鄭松泰

唱返原版會唔會好d

好難聽

屌
敷緊mask
忍唔到笑

係metal就去盡啲啦 叫出嚟

angry angry christmas

果幾個英文字既發音有點奇怪

改bgm但唔改唱法

On9

好想睇你地講果個姜B廣告

把聲係ok

佢自彈自唱返都入啦
係要搞啲咁嘅野

改完無咗首歌隻feel

好嘈
首歌靜靜地先touch 到人

Lonely Christmas (潮州怒漢)

同拍你塊面講Merry Christmas一樣感覺

可能俾女飛嬲豬

前面咁剪法都知佢係入唔到

豪無特別

我要過一個憤怒性誕！！！！！

咩廣告？咁快有廣告拍？

屌你地真係好仆街

Angry christmas

me too

屌 咁terry咪唔撚入到囉

呢個好過好多啦

唱得唔差就比鼓勵燈啦

一早手緊好過

屌 我諗左好耐點解咁熟口面

佢照上rd咁表演，或者早少少出應該已經搞掂

實好過193囉

拉番上面D人落黎啦

編到咁難聽

Meg club好撚煩

全紅都入到復活區

火火比親都中隊友伏

如果佢唱到 我是憤怒咁 好似Eason 六月飛霜、主旋律咁rock 就會入

唉
明明佢唱係最好果d

其實我覺得比廿個人入就差唔多啦
40個太多

排最尾個幾個都幾慘

大佬啊 首歌係講孤獨 你唱到咁用力 我feel唔到loney

呢round唔會直接foul

Live learn fun

真係好似

不過九成都係個on9仔alton入架
屌佢老母

一係入
一係復活
無即foul

快d 再播 錯過左

但係全場都冇人比
姐係差啦

咩廣告啊

live learn fun

邊度lonely

絕對空虛都可以架喎

龍年 龍年 Christmas
猴年 猴年 Christmas

今次真係做多左 用原曲既唱法 但又改音樂 完全唔夾

呢個真係輸得有d唔抵

自己買機票啦真生活

沙律

LIVE LEARN FUN

睇預告知道左
內定都爆

屌佢好過好撚多人喎大佬

係angry

係，我都記得佢唱幾ok
可惜又係玩野累事

手緊啊

係囉屌

Ed孤獨嬲
你撚明架喇
雖然我都唔明

1換1啦

Angry Angry chritmas
Angry Angry chritmas

hintong e d拉返落黎俾佢入啦

射十二碼第二round

一係入 一係唔入

早又唔手緊 俾埋啲廢人入

又「尋求無悔真生活」

頭先做犯罪心理韓國前播過一次以姜B做主題既全民造星廣告

其實都幾on9 佢地而家唔撳燈就係為咗係復活區攞人返黎 咁點解之前唔一早要咗人 搞到對最後三個唔公平

音樂人d taste真係觸摸唔到

我地既夢想永遠都係三個人一齊去美國

唔該下次比賽VIUTV定番個準則要D評判跟啦
評分呢D野雖然好個人但係完全冇準則真係得啖笑

拉八両金落嚟啦

弱聽㗎？個造型

上round個評分都已經有問題啦

最後一個出既話, 如果已經滿額, 咪即係實輸 ?

當佢係遊戲節目睇就得

變左小圈子揀後宮

應該係要一次過咁公布囉
唔係遂個遂個咁

睇到呢度
覺得ting ho咁都入到知唔知醜啊
死好命 火火又on9

我覺得最緊要分返1人1盞燈
唔好比1個人禁晒

然後3個又攬埋一齊喊

突破盲點

屌呢個Neway 走廊 feel多

其實班導師根本就係睇眼緣

supper moment tee

原來黃建東仲係度

佢唱到縮埋一舊 好似毒撚

咁會公平D
但個節目會悶

如果未滿額, 咪即係實入 ?

佢又唔係唱得難聽先大鑊

好似好gay...

佢真係好廢青樣

你揀姜B同IAN做後宮我認同
有D就算吧啦
193揀入去陪跑做乜9

第一句已經出事

佢個樣生得好Hea

佢好驚青呀

自由工作者
即係炒散?

佢個樣好老尷feel

Neway 走廊

應該捧花姐做星

同埋要一次過公布囉
依家咁樣真係ON99

都無問題架
觀眾緣好重要
但佢個搶人既賽制搞到件事好on9
導師開願驚執輸係咪都禁

自宅警備員

側田

側田好慘啊，成日比呀g恰

廣告女王

睇中間個D出醜好好睇咩

娛樂圈本身就係無準則咁捧人

廁田

想要呢個反而唔要聖誕嬲

側田幾時屌曬佢隊友全家

真係好hea 唱k咁

佢中間唱得ok 一開始個到真係好k房 好飄

佢成日band側田揀既人

尋佢老母真生活咩
踢撚走哂佢哋三件垃圾咪可以一齊去美國囉

自由工作者係咪姐係失業？

有挑戰 姐係依家唔掂啦

eric kwok姐又唔係曹格
做乜咁驚

呢個真係唱k質素

其實唱得ok
但唔知搞乜唱到好毒撚/gay

唱得ok
但成個外型都好唔知想點
勁毒撚

Mark BB

咁都入

睇人外表既話咁你地又俾八兩金入

中學Sing con feel

屌唔L係呀要呢個？！

毒撚樣好似先易執

我唔明啊G憑咩BAM廁田囉

側田差啲嬲豬

Louis幾可愛

Mark tai唱得仲好啦講真

即係餘下不入

表弟

後面條友做咩

屌！！

屌好撚煩 咪撚再打alton句野得唔得

慘囉 復活區啲人得1 2個位

呢個入到頭先入唔到

走喇

表弟 食屎啦你

我都想問

唔岩佢心啊嘛死八婆

側田：終於有個我想要既入到

唱得ok既，小動作自信同個look有得執既

隻報警狗狗

呢個得意仔黎

但我會揀Mark哥

mark tai唱歌穩但我覺得好普通好冇感情咁樣，可能係聲底問題掛

收嗲啦表弟

收皮啦

旁白

側田好慘

當旁白死架

口臭仲咁自豪

哪來的自信

靜啦表弟

個樣好黑人憎

Bye bye la

我咪冇得撈

唱乜鳩

呢個實入唔到
上次預告話兩邊都有一個位

講音樂點講解廁田都係專家囉

走啦好嗎

去下Jacquline 醫塊面先啦

ON9都太多 你咪其中一個

話佢四十都信

QQ

話你串仲咁撚自豪

自大

呢個無位入一d都唔覺可惜

唔好俾燈佢呀

好似買周秀娜攬枕仲要咀埋個毒撚

thats why u r a model

今晚唱得最衰

呢件

唱緊啲咩啊？

自信哥

我口臭過你
VIUTV快D請我做旁白

foul啦屌

走啦

塊面要做下facial先得

好似唔岩音同無感情

那來的自信

不了

表弟想點

咁既樣都做到model？

去neway走一轉都大把人好過佢啦

上一個好過自信哥好多

佢係邊個表弟話？

音樂假狗，八兩金同火火比自己友玩呢3個人其實都3個啦

可唔可以foul埋阿芝

佢真係唔好聽呀嘛

走啦 唔想搞大佢

岩啊壓軸啊你
壓親喉嚨條軸啊你

復活區啦

難聽到

+1

擺明阿芝唔想要
先話唔識佢靚唔靚仔

好悶丫

佢唔得

去neway走轉大把

佢唔差？

完全唔得

唔好啦，雖然佢呢場煩膠左d，但我其實幾鐘意佢

死開啦 唔好9up

其實最後出場，想要都唔會放在復活區再揀架啦？

一山還有一山低

又鳩up想搏同情

走喇
唔好再講喇

完全零感情咁啵

咁都叫唔係好差 咩標準

佢hea鳩Ironman

擺明唔想要

準備聽Alton

比起跳開舞走去唱歌嗰D咪唔差

屌 依家又扮冇自信搏好感

咁佢又真係唔係最差果個

alton好波

冇晒位啦你幾煽情都冇用

唔係淨係呢場啦下嘛

集氣撐kento!!!!

大家準備去美國未？

尋求無悔真生活
路漫長也靜候

黎喇

尋求無悔真生活

真生活

咁自信都冇自信

我指佢成個第二round

尋

陣間返嚟又要聽咒語喇

xxxxxxx,xxx....xxx

如果上次評判正常D佢就會係今晚唱得最差個個架啦

走啦 係時候公佈邊個入圍喇

Ken刀

班模特兒返去影硬照啦 無一樣野表演得
做藝人/明星就係要有材藝

自信哥冇自信

New post

我

要

去

美

國

又要準備去美國

準備又見返ET

等睇alton入 然後3個又loop話一齊去美國

依家個個都話自己冇自信

其實我唔討厭Alton
但只可以怪viu剪接得on9
而加點救都好難摵甩個形象

我要toto呀

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(17)

路

實冇

靜待左成晚啦
來吧！

咪就係
淨係識跳舞咪比盡你係一個DANCER

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _... _ _ _！

準備瘋狂聽真生活

Cute

可以每日慳返半粒鐘啦

唔。好。啊。

Show Blocked User - 李棟旭

no

準備起歌

再下個po可以擺響頭